[後備名單都湊唔夠] 車路士 Vs 般尼

12 August 2017

HKT 22:00

Chelsea vs Burnley

Fulham, London
Stadium: Stamford Bridge
Referee: Craig Pawson

等俾人456

big game

少人到就黎要叫人侵隊

後備點估呀

得卡巴尼路一個

牢B

一齊貼飛

垃圾車 垃圾車 開局就炒車

49000傷患潮出左個福仔
車狗傷患潮出左個boga

垃圾車 如離開了幸福的高速路

希望佢可以令球迷另眼相看

護級之旅 第一站

睇好武神打

Boga will goal

希蛇己預備

安asst

今季當睇下青年軍
下年打英冠靠佢地

真係無諗過有生之年 見到咁多青訓係後備名單

lm

lan

有無link
打算過多一個月先買now 個app屎

達仔又要80分鐘先有得出

和/落後緊既話應該會早d
79分鐘

達仔又後備

今鋪真係青訓上位了

後備係點

估唔到可以喺三季內睇垃圾車崩盤兩次

滿地開花

下季請新領隊 又贏英超

boga>musonda

2014 - 2024年車路士英超排名預測
1 10 1 10 1 10 1 10 1 10....

達仔又可以後備出埸打翼了

希sir不如係倫敦買間屋，成日要走嚟做看守領隊

又要睇ayi波都拎唔定全場混吉

一齊反干狗啦

一齊反干狗!

屌你

齊反干狗!

關你撚事

block撚左條友都嫌佢阻撚住個po

下季可以買英冠版波衫

全部識報恩既真係唔講得笑

雙重標準撚

法比中場 少打一人，搵達仔打翼都好啦

有冇Link

莫拉達都唔係好得去邊

話時話，依家就撚哂你地班青訓，
成日嫌隊波唔用青訓，
依家比埋正選佢地踢，仲有咩好講

有冇電話link?

求

番名今晚被般尼大抄

有無sopcast link

又話亞衣無機會 ，而家亞衣擔正

車迷:我唔要青訓啦俾返Big Name我

boga >>>>>>>>>>>>>>>>>> lan

no sopcast

用番SOPCAST

sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://

真係難服侍

用青訓實支持
反正下個目標係歐聯

進場了

比起上年d 後備

acestream://da65728387c93f2ad481be72b7557d4b79945686

英超繼曼聯後青訓豪門

青訓啊

未返到

有冇手機link

終於等到

買人？買左未呀

右邊防守好撚勁

456!!!啪啪啪!!!456!!!啪啪啪!!!456!!!啪啪啪!!!

切！

come on chelsea

點解冇柏度?

自己去揀

CHELSEA

法比如願以償有正選啦

武神打居然都唔可以擔正

AZP 打WB + Lan RW, 條右路唔駛打

干地著運動衫

時間停頓路

傷

Blue is the colour

咁都黃？

睇唔透 點解唔出達仔

黑到爆

比人逼搶到係咁回傳係咪太柒

阿朗

水晶宮同哈特斯兩隊D波衫咁似樣
睇到眼花

左路又唔知想點，加埋中間 亞衣 真係望好運 好過

等睇..到時又紅

中波都黃

咁都俾牌屌你老母

咁都黃.....

我諗干地都仲未諗到點用佢

鏟之前對面仲拉緊佢

卡希爾真係冇撚腦

運都輸埋咁款

牙朗咁快黃

安

話說不了同柏度停幾多場？

猜唔撚到波

今場主要睇下Azp打右翼衛既表現點樣

講個笑話：英超球證

識office excel 咪做文職，識西班牙文 就做翻譯

迪加唔係好識用波

1
傷

躝啦屌你老母

安今日都係球皇Mode阻住成條右路
等人俾波佢發板

隔離法比幫你拉空比kante 又唔比
係要腳面彈過去
食屎啦 7頭安

柏度個下鏟真係影響深遠

迪加對板

有冇人睇緊now，d色怪怪地

+1

個近鏡

好似唔夠清

好似有少少3D咁

Willian唔好用搞咁多野啦 你唔識假

干地第1場都唔著番件老西

佢腳面一拉 我就feel到仆街

今場卡吐小心呀掂波多個前路

頹

是撚但啦 就quit

迪加幾好

近鏡個鏡頭有問題，對錯焦咁，遠鏡冇問題

鬼影

柒頭安同保加調左位

轉頭輸波就辭職上機
著老西上機唔舒服嘛

佢依D on9 上次社區盾負碌用腳面得米一次 就以為自己真係掂

Willian 踢埋boga 個位

我都係

死黑鬼有着

見到西黑人

我都係咁諗

轉頭落場踢埋又得

當正自己大佬

Boga 仆街 我企邊

Ayi 個定位好似唔同咗 做多咗一腳 唔係背脊攞波做柱躉

出波質素真係麻麻

Boga 一掂波就甩

咁樣係定位咩
咁樣係前鋒應份啦

唔射

吹乜

其實係咪發晦氣先出保加

個近鏡有殘影

頭先睇阿朗已經覺 不過無人講

有冇順link

Lan好似肥左

唔係出邊個

boga上世一定做左好多好事
先有機會上黎踢正選

廢到控唔掂波

安狗唔撚射推去邊

佢自己都推錯位
明明可以向前推

個鏡頭好怪

斬比個boga頂

武神打

安咁食唔到

迪加唔錯

綠綠地色

一掂就訓低

俄仔sopcast都係

迪加暫時幾好

Sopcast都係咁

好似比人開汽水

佢體力應該踢唔到90分鐘

Azp出波>>>>>>>>摩西

人地叫佢Shoot, 佢真係Shoot

黑色三連星
反而韋對比之下
睇落無咁廢

好似原始3D 咁

屌原來係shoot

boga + ayi d 第一腳曳撚到

曾經都叫傳中王

我都覺

AZP踢RWB好似唔差BO

？

即係現場鏡頭問題

迪加真係值得打正選 頭頂功夫同防守都好 又有腳下功夫放長波同助攻上去幫手

出波好過摸西

踢左咁多年 如果仲廢過其他兩件真係要lan

摩西安心後備

果邊鏡頭問題啦

係咪on9

單對單唔識突破過人落底

又紅？做乜撚

個攝錄機鏡頭有事

紅牌

屌 隊長？

紅

紅……

屌 紅牌

屌 雞囂

做乜鳩

做乜尻？

有冇link?

直紅

on9 cahill

on9球證

RC

吓,咁都紅

玩撚完

molamola

屌

連續三場

又點撚樣呀

乜料

卡希爾係咪有病呀

................

係要柒既

場場都紅牌既喂

on9仔

做乜9

咩料

WTF???

宜家都係啦，我都唔明一個打右閘出身，出名助攻力強嘅球員，點解會俾人屌佢唔好打翼衛

標乜撚

Cahill 呢啲垃圾學人做隊長

乜撚野球證黎

wtf

on9

做乜鳩野

死屎狗，咪撚學人做隊長啦仆街

逼害喎屌

自己推係度柒

一紅

雞堯

直紅？

場場都打少個

卡希爾

屌紅乜撚野

屌on9

on9 ?

天神?

鞋底落腳，咁奇怪

好撚野

一入廁所就聽到旁述大叫send off

又上黎撚波屌你老母佢即刻死全家

呢兩季老烏 12碼 直紅
咩都玩過晒

天神最開心

崩盤

笑撚死

唉…隊長喎

乜9呀球證

真心on9

笑到

唔好帶波咪冇事囉on99

天神：仲唔到我😎

冇眼睇

成撚日有d on9 tackle moses pedro cahill

腳底 唔怪得

red card

Cahill lan

咁都紅牌笑左

球證收幾多錢

笑死

新隊長

屌你老母

Cahill咁多on9野憑咩做隊長架

直紅真係on9

15分鐘都冇就十人應戰

摩狗崩盤果年揭幕戰唔記得卡吐定泰利攞紅

最多咪黃

收boga要天神啦

下??? 咁都紅牌?

停3場

cahill真係冇腦
好小白人會冇腦成咁

笑撚死咩垃圾車

洗唔洗直紅呀

今季第一紅

奧b振作

雞曉你垃圾就咪學人撚波啦屌你老母閪

今次西了
八九月最易果場都有機會食唔到

連續 3場有人直紅

又要護級

樓上個班咁都唔洗紅?

打撚咩

應該上訴到

球證收左幾多錢

球證做乜閪？

15年翻版

天神出場

又係on99撚波上前場之後失

紅牌真心唔可以怪球證

收波加換天神啦

唔係NOW,但都有呢個問題
好似3D但無帶3D眼鏡咁,近鏡時隻眼唔太舒服

下場要打熱狗

無眼睇落去

即刻笠雲迪克波衫

又係車狗食牌

下下都吹

係咪tery, 佢仲好似之前未試過直紅

屌 個球證有病架

又要捉鬼了

-2點搞

球証

以為痢狗柒 而家有排震

黑到

2黃1紅 16分鐘

呢個球證好野

英超呀

azp直接變中堅好過

隊波已經咁少人
下下紅哂 下場出條撚

屌你球證

屌 又黃

收起保加啦

法比拍手

拍手又唔撚得

拍下手都黃

隨時10個黃哂

紅牌真心冇得拗

希望上訴唔到，係時間整走佢

呢隊波可唔可以申請降班？

又黃一個

轉351

橙

呢個球證係唔係吹開英超

諗起Chris Foy

天神time

收左錢就直接紅三個啦

紅多個喇準備

屌 法比冷靜

好似前幾年對QPR 巴哥紅嗰場

紅三個咪唔洗踢囉 搞咁撚多做乜9 你都係想收工姐

屌 球證乜撚野呀

查球證戶口啦

諗起早幾年對昆狗果場

達仔真係慘
唔係踢翼就冇正選 一陣出場又得10個

互屌

屌柒卡吐啦仆街
呢d波都唔出黎拎

boga

個個都拍手

有冇人睇電視 有粉影

係咪崩盤個年既前兆

上佢老母咩
fa食屎狗睇隊判嫁

笑撚死人 咁都紅:

保加番入更衣室屌柒雞囂啦

保加慘

北京電視機

隊長真係犀利
紅埋 搞到新仔又要出得17分鐘

天神

係咪痴撚線呀 咁都紅？！

好撚慘

十足十

鞋底印落去係可以紅
法比個下黃就on9

好撚嬲 嬲到而家

boga真係多得cahill呢隻狗唔小

煲架表示隊長我屌你

Boga

Boga真係慘

第十果年第一場又係紅

FF下會唔會加速買人

Boga真係無辜

天神換人早左行出球場都可以俾黃

費托熱誠飛剷

唉

Boga好撚慘 俾雞曉害到踢得16分鐘

成班傻撚 咁都唔撚洗紅? 咪撚戇尻啦 紅你係道理 黃你係人情

boga ：cahill 我屌你老母

佢串球證
抵比

個Cam咩事

法比做大佬plz

笑死 遲下係咪要擺埋干地落場踢

心諗屌你咩 難得擔正

又俾車迷狠到喇
唔洗用青訓

仲有巴哥剷直紅

紅牌好正路

綺仔

弱陣仲要打少個

跟劇本下場輸3球

屌你老母咪 最傻鳩咪係你

同前季一樣

車路士咁鍾意賣人 賣埋cahill啦

即刻比人禁住黎砌

柒頭安的世界

Boga原本已經黑，換出嗰下塊面黑過炭

cahill真係好撚on9 攞黎賤

前季好似係卡吐比人紅

而家驚along兩黃

弱智雞囂

超人有叫隊友

未來3場繼續
Azp
Moses

襯依個機會將件垃圾放後備好過啦

忍佢好撚耐，成鳩日扮隊長但無d隊長既風範

換隊長未

有預感再打少個呀屌你老母

老老柒柒車仔請唔請臨時工

又死好命

新隊長揭幕戰14分鐘紅牌

其實441好過而家咁樣

好撚慘
BOGA:我做錯D乜

法比果球何來犯規，佢到位先，條仆街自己飛過去頂

個鏡頭好迷幻

亞衣唔夠班

紅得合理啦鞋底波可收山

繼續踢3中堅 甸臣右迪加左

-6足球

換走安啦，佢好似唔知自己要做乜咁

前場打小個仲要中鋒係michy
入到一球我都即刻跳樓

驚呀姨沉唔住氣

個波離曬腳再雙腳鏟比人紅都有得嘈 唔怪得叫+2gc 不如你講下點解可以唔洗紅

呢場和到都偷笑

Ayi真係好廢

踢342, 安 lan啦

Cahill你食屎啦

睇好車唔會輸既呢場
等睇莫拉達

16mins 2 yellow 1 red

對面上季就玩開功夫

抵9死 控波差又成日上腳

佢知就唔駛時間停頓啦

場波所有野都好災難

係
借勢踢佢落後備啦

唔岩聽佢咪屌你囉
利申:紅牌冇爭議

係俾佢拍手，串球證，有好多次先例

呢個真
甩左仲要鞋底落剷鳩人

屌你，贏波我自殺呀

邊撚個話呀衣好波 痴撚線咁樣踢正前

屌你老味ayi操啲肌返嚟得個睇字？

呢個真係岩
最好APPEAL失敗

對面作客好撚廢 咁都輸就真係

平行時空

呀衣可唔可以有球可以停到落黎？

3場都係on9 tackle

阿姨又係廢
無身位 反應又慢
hold波又唔得

呢隊西隊大前季鏟撚到馬迪隻腳曲撚左都無事

又唔怪得佢，一拎波4個圍你又無接應
呂布都無符啦

Cahill停三場出返應該唔會再有正選

亞衣正前真係唔得，球球波都攞甩.....

點解會咁

而家邊個做隊長？

半場出達子算啦

上季作客對阿果球

kante後腳

照崩盤年 下場輸比未來隊3粒

半場之前唔換達囝出黎實仆街

半場一定要換達仔

屌 求和算

亞衣好撚柒廢

No worries we have kante

未撚訓醒

後備料

希望真係

講真成隊波冇個有隊長既風範

唔覺干地會咁換

食撚屎啦屌你老母係屌你態度係呀柒頭 死返出去啦你個+2gc 最鳩正義咪就係你囉

抵撚死 棄用dc

條友hold唔撚到波 對住強弱隊都一撚樣

屌 輸左

輸鳩埋

隊長 同JT一樣

其實新隊長係玩焦土 逼西女人買人

azp

屌你卡吐

同意，紅牌冇得講，反而跟手法比球波，基本唔知吹咩，跟手一拍手就收埋黃牌

屌 卡吐又係on9

ayi得6'0都無操到成身肌肉都做唔到柱架啦

卡吐廢到

出達仔啦好麻 唔想再見到ayi連波都未攞得定喇大佬

0-1

全隊躝

最好係咁

降班吧

好波

卡吐

輸埋

即輸

什麼叫絕望，抬起眼望望

搞清楚好喎ching 係dc棄車

remy 都打得有文有路

振作

0分 衰過猁狗

又係咁任人斬

晒氣

輸了輸了買人未呀屌你老母

落到慢到
世界top3 wo

7

車仔今年真係898

訓得
本身都垃圾
仲要打小個

夠竟做緊乜春

同前季一鳩樣

無眼睇

龍門發撚緊夢

btw我都贊成踢雞曉落後備

第十 啪啪啪

match撚曬今年既車仔

落場DELAY左成秒

GoodJob 第一場即輸！

0-1

同前季劇本一9樣

車今年真係黑氣石

卡吐都冇心踢了

我係話球波吹咩犯規，黃牌野拍手我明，但法比犯左咩規

咁都入到

輸咗啦

學南華申請降班啦

主場都踢到咁 直接宣佈降班算啦

今年又護級了

搞咩啊
黑氣纏身

降班啦垃圾車

好野屌你老母

客觀睇係紅牌 不過無雙腳囉 唔好吹得就吹 我建議你

買人未?

高層好野

頭先唔笑真係冇得笑

崩盤了

仆街

輸波 panic buy dllm x3
希sir are u ready

又踢少個雷西了 9 VS 11

般尼係上年作客最差球隊

垃圾車 讓-2?

屌，唔撚睇，打得差都算，仲要黑哨

feel到下年奪冠

屌 雞曉真係好撚低b呀
唉
真係好憎佢
幾on9先會帶個波上去
又要甩

希Sir 回家！

好撚波 最柒係我地

KEEPER 做乜撚野

妖 廢安

可以搵定希sir

反而仲好啦 on9

黑暗兵法黎 嚇我唔到既

屌你買人呀西女人

屌 Cahill紅都算 法比黃乜撚 成隊得Kante靠得住

俾人讓

反cup我表演賓周鑽天靈蓋

屌你老母ayi 可唔可以唔好成日用腳面彈個波做first touch
又唔夠力水又比唔到

追得和我跳樓

波底唔好又成日撚波

比般尼猜撚到一棟都冇

點解干地死都要用3後衛
季前熱身賽都見到哂問題

黑咩氣 冇人換 得一套打法 D人穩坐正選又冇乜內部爭勝心

護完級就奪冠
無限loop

今季仲有歐戰 點撚踢

西女人咁都唔做野可以去含撚

先輸一球 點撚樣反攻 後備又冇

係咪假波呀
咁能慢都入到

西女人你滿意啦

時間停止

安仔神技

越哂位攤手問法比攞波 on 撚 9

安停夠未

屌你又停

弱智卡希為左隊波存亡 獻頭組成天神迪加雷斯

保英超

前季反而有d意外
今季睇d買賣都估到
高層根本無心爭冠

又停

WILLLIAN 又做乜撚

係cahill係鞋底落鏟，但係考慮到呢到英超再加埋開波得十三分鐘，係咪有必要直紅？自行判斷啦

熟悉既開季

歐聯出青年軍練兵is ok

球證企d位阻住傳波既

輪係正常
咁既陣容和都叫好
係英超柒就好
咪出到去歐聯比人大炒仲柒

點都好 轟可唔可以爭氣

安神技

阿衣真係廢撚到冇眼睇

又可以J定希SIR
我係干地都拿拿臨走算廢撚事搞臭自己個朵

Ayi真係搞唔撚掂

拿拿林出局算了

滿意未呀死柒鐘

廢安

屌你 點解唔比morata 出

躝啦

好撚廢

時間停頓

ayi 咁樣都可以逗人工, 畀我地落去踢算啦

安使出多次時間停頓

達仔心諗

潰不成軍

打少兩個點打呀仆街

ayi好撚垃圾

紅咪紅囉屌，抵撚死啦中堅走上人地禁區頂撚波

佢死全家添啊

呀衣真係 無眼睇

法比望左幾次，禁區條友都係企定定

抵撚死

英甲料

13分鐘 你打尻球證都唔撚洗紅囉柒頭

達仔:仆街 又話英超冠軍既

同熱身賽兩個人咁款

笑撚到仆街

諗唔到達子邊一樣差過亞衣 亞衣要BENCH先有波入

屌你老母ayi

亞衣真係好撚廢,仲衰過當初車狗lkk
唔怪得上季淨係垃圾時間身

球數 大 細
[2.5] 1.70 2.02
[2.5/3]1.95 1.75
[3.5] 3.40 1.27

今年一定係1516翻版

真係唔知

456劇本

妹迪跳車跳得及時

牙朗一開波就拎黃已經要醒水

因為佢唔識打442
上季一開始打442 都搞唔惦啦

操完肌都無身位, 無頭鎚, 無first touch, 越位又成日就咁企喺度, 一d 走位都無

7000萬買達子返黎坐後備 係唔係咁撚on9

鞋底行先點可能冇紅牌

達子留係皇馬做後備應該仲撚開心

可能係強化版

出邊個都死 根本中場就唔夠人 咁跑法 下半場法比實收皮
唔明點解干地仲踢三中堅

屌頭先金章成個反擊俾佢妹撚走左

conte so weak

你第一句都答左係咪有必要直紅啦

岩岩雞曉標到咁前就知遲早奶野
係冇諗過紅牌姐

呢隊轟仲少人過我同fd子隊波

買人啦，長你老母

暫時得超人對板

呢場和已經奇蹟

因為佢得呢招掛

Ayi 控球成功率 0%
搶點成功率 0%

Gun

金章會唔會踢完呢場入紙去獌

靠金章真係死得

達哥開台踢FIFA D隊友都多人過垃圾轟

G

佢點撚做隊長咁冇腦

炒車威力強化版

有無人想去車仔度打臨時工

簡滴勁到

摩佬實偷笑緊

呀衣冇一球停到

ayi仆埋街

安幾時Lan

阿衣真係好唔得

西女人肯買人未

可唔可以申請唔打歐聯
唔想柒出國際

邊個再提沙皮狗死全家

出達子試下啦

ayi收撚皮啦

ayi

我頂佢st位都得呀 ayi咁樣都踢到

得超人同簡迪係正常

牙衣+安依個垃圾組合

ayi果種廢真係唔講得笑

屌你MICHY番去打機啦
半球波都HOLD唔撚到

安 柒D 定阿姨 柒D??

DKLM

有前轟既精宮 般茅都豬緊波

Ayi算啦 有人要好放啦

DC:

爆炸打雙中堅死得仲快

Ayi垃圾

亞衣hea撚到

想入清算名單？

跌破10弟

啊e啲控球

安..

agger

阿衣又仆

祖記到意大利都係打死三中堅唔轉陣
果陣都係做意假山寨王, 出歐戰就收皮

以前DC係前都有機會，依家呀依

柒頭安同阿衣真係好廢

冇人要都咪撚出啦 雷米 BABA 都勁撚過佢多多聲

安 ayi 走啦我唔想搞大佢

牙衣控波有冇超過1秒

半個鐘未射過門

比返部鐵血戰車我呀

出青年軍is ok
打多條線真係護級都成問題

柏度要停賽咩

快手輸多幾球
9月開始專心護級啦

哥狗都仲話係拎到波死去比人屌，牙衣依件垃圾連背身拎波都做唔到

好彩一早睇撚淡曬

有呀衣加安
真係無可能入到波

亞衣波都控唔定 點踢

ayi其實有冇英超級數，唔覺佢有乜長處

一季柒一季冠軍都ok啦

仲有曼都有前轟

賴乜撚野干地
15分鐘紅
無人用

除左用7頭安 唔明有咩問題

安咪撚再失波啦屌你老母

冇 負碌汁雞之後比人吹奏

超人

正 馬會派錢 客勝10.5

屌鳩你，牙衣first touch仲柒撚過盧卡古啊

靠安同ayi真係死得

同高層一撚樣
輸波就係領隊 球員問下

Ching 你講大咗喎佢禁區都未到，客觀講佢真係on9帶咁耐波都唔傳，但係再重申多次呢張紅牌係咪錯判呢？

推雷欺上一格, 亞衣換 morata 啦

其實佢出7頭安都係因為冇乜選擇姐

快D出達仔啦屌

法比加kante 依個組合踢咗咁耐
剩係嬴得一場 3-0

Crystal Palace0 - 2Huddersfield Town

柒到仆街

yes下年英冠冠軍

木耳

車路士愈柒 嬴盃威力愈強大

反正都係輸 不如出達子出黎練下態啦

其實上季黎到頭幾場有驚喜同睇得出有潛力
不過估唔到之後坐足成季同埋本身又咁撚hea

最廢個兩件係哂前面
點撚攻

魯迪加

干地臨場大家都知 起碼半場後55"先郁

簡迪真係又勁左

Kante cls

好在仲有kante

kante組織進攻好過廢安啦

前鋒雷c

簡迪真係好fit

真係要靠kante

如果冇迪加同簡迪呢兩個NIGGA 應該輸撚左唔知幾多粒

冇左世3 冇人識組織？

亞衣唔Hea架，但係佢真係冇料

柒頭安鳩得黎都無得換佢

得佢一個有能力帶波上前

日日獻世 成條契弟 卡希爾太過不濟～

1 v 21

0 - 2
Steve Mounie

一個簡迪CARRY 全隊

轉左打3-5-2

----------Ayi----Lan------
---------F4------Kante----
Alonso------Luiz-------AZP
------Diga--Luiz--C27----

明明大隻咗都係撞一撞就甩波

Kante而家攻守做晒

簡迪好撚勁

簡迪要做埋攻中

卡希爾立即同我躝落後備

仲唔換走阿衣死梗
完全唔識走位配合
法比以前可以斬落沙皮狗到
阿衣企企企企

簡迪朋友隊

打撚死簡迪

wow

究竟睇緊咩西波
睇安做核心簡直嘔血

得kante luiz azp fabregas有火

唔識走位配合下

簡迪啲過人勁過安同啊e

佢攻好麻麻

都係kante最正常 其他

Kante唔好守啦 攻啦

而家最好竟然係kante

半場當完 好嗎

Luiz分身

AGGAR!

又係Kante 打撚晒

kante 仲好扭d

屌 個旁述可唔可以唔好三句唔埋兩句就講Costa ，煩撚到閪咁

對唔住簡迪 拍住班垃圾隊友

kante朋友隊
搶波組織進攻一個做哂

Ayi嗰種廢唔講得笑

ageer

冇左世三左邊得呀朗 慘

準備7連敗

簡神

斬撚夠未呀 撚有人頂到呀入面

ayi 完全接唔到波, 咁佢喺前面有咩用
畀我去逗人工啦

咁搞法唔踢得幾多年

成隊靠簡迪頂住

Ayi 可唔可以試下自己帶
唔好下下first touch 回後

超人also

廢安撚鳩電欺

攰撚死 kante

我都想有2個雷斯

得閒玩下ig 係健身室自拍幾張就收錢

陳七做柱躉都好過亞伊

kante同佢撞牆佢零反應

兩個luiz

阿衣真係廢到極點

7頭安 咁近既one two 都做唔好

雷斯愈幫愈忙 ..

我覺得仲廢過1516

安d走位好撚on9，現下位啦仆街

上前落後

Wil lan 優點係帶到波上前 但永遠最後都交失

仆街 電欺開始衝上前場

買人啦屌你老母

係咪又要輸一場買一個人

始早出事

好掛住mourinho....

kante走撚到腳都軟埋

--------------------卡吐---------------------
-----超人-------眼神死--------天神------
AZP---------F4--------簡迪---------牙朗
--------------簡迪------簡迪---------------

有ayi簡直打少2個

真係屌你老母
垃圾呀衣

Luiz 準備又爆 下下想做英雄

阿衣 屌...

Lan不嬲係咁

諗起成班上季話比機會阿衣

係唔係都 0分

ayi lan out
morata musonda in

無kante就真係廢過啦屌

干地可唔可以移kante踢前鋒 應該勁過亞衣同達子

8月0分

自爆

達仔換安定ayi好

但佢走上黎，先至開始有啲空位有得俾

有預感下半場紅多個
信唔信

更正一下:
----------Ayi----Lan------
--------Luiz--------Kante----
Alonso------F4-------AZP
------Diga--Luiz--C27----

依個係當年祖拎意假個陣

電欺已經上晒腦
可以等仆街

唔比機會點知佢咁廢

玩完

2：0

一定係AYI啦

信。

2比0

準備456

0:2

兩粒

靚到

GG

完！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

輸多球，射得勁

法比

仲洗問

垃圾

太沉咪用343同532
跟本比人睇穿曬所有弱點

0-2

支左棍一個玩哂

屌.....

降班啊

睇完

!完

456啦

大炒吧

打機好過啦

456了

輸夠半打啦

2粒

cahill moses pedro 各一個on9 tackle 成場唔使玩

勁呀

前場巴舒廢到
卡呀食屎啦番去

干地黎車點解無夏神都唔肯踢352?

佢用352祖 咁傳奇

呢d 就叫組織啦

完美示範點運用高度同身位

入埋世界波

黑到咁投降算啦不如

新李斯特城

降班

降班啦垃圾車 屌你老母無眼睇

我去沖涼先

456

your name

比人456

bye9bye

因為無第三個中場

又係同一班友過左個暑假就唔同哂

唔打啦
半場完啦好嗎

垃圾ayi sub啦屌你

做返自己姐

真係可以自己申請降班啦

唔撚睇了

搞清楚先， Moses係純粹on9

反cup 到下星期去捐血

好似練波one two one two goal

班友完全唔識攻

Goal

雷斯上呀

屌地之策略
個西女人肯俾屌地買自己想買既人未

雷斯我屌你

好撚靚

雞曉真係on撚鳩

ayi冇一球禁區攞得到

雷斯呢球純粹發洩

其實又唔係打得特別差 不過輸緊兩粒

干地最後一場英超

呢場輸2粒 直接落榜尾

衰撚過摩佬

干地辭職啦

體諒

cahill英甲料

唔可以咁講既 無hazard costa

一有金章就仆街

完全係

呢隊波英冠都贏唔撚到啦

出達仔算啦
還掂都輸

really ?

干地幾時俾人炒

笑左

willian 你企係度做乜

球證收撚左錢
屌你老母

炒干地啦屌
唔想降班呀

終於有人射波

護級

------morata-------
Kante---Kante----Kante
Kante---kante----kante----kante
Luiz---Luiz-----azp
How?

逼宮高層姐，一切都係daddy掌握之內

干地

留名睇3：0

我估佢炒西女人先

hazard costa pedro
三個都冇哂

垃圾車，無左世三同柏度就無人識攻

重演15 16

被我都燥，前場進攻咁垃圾

講真 高層責任一定大過佢

唔係特別差 直頭垃圾都不如

干地輸緊都冇反應

人都冇 打閪阿

卡吐真係

干地已苦笑

0：3

3:0

3比0

冇世三同柏度，仲打少個

0:3

人都無得踢 打西？

巴卡約高 柏度 夏神 仲要抖幾耐

我係干地都心淡
On 9高層

0-3

干地係唔係傻左?

炒撚左干地同哥狗大和解算啦

已3粒

屌3球

I'm Ready

多謝西女人

咁佢嗰球的確唔應該紅嘅

我係干地自己辭職走人算
有心無力
高層on99

投降啦唔打啦

西女人Director黎, 得油王先有權炒

再輸多球

迪加好有火
推開人地隻腳

已經輸到傻左...

7球不是夢

3球

Yeah

456 456

Cahill ayi罪犯

3蛋了

而且佢將luiz set得好死 一定係中堅

天神卡希迪加 配f4簡迪雷斯 可能有佢祖352既感覺
2個掃比f4係咁派波 等達子同亞衣

快call希sir

雷斯發緊夢？

Ho ball

3球都係死球

干地分分鐘自己辭職

崩盤年

Diu開口中

客其他

我唔睇了

唔想搞就賣盤啦 唔好曬時間

繼續
唔好停

迫宮了

今季英超好正

雷斯已經放棄左

同一招 上季今場都係傳中

干地走啦
唔想係垃圾車整臭自己個朵呀